今日有冇巴絲去台北玩5日4夜

今期得我一個人清埋尐假，
去台北鳩遊，有冇人一齊join 到下

我第一日去基隆再金山果邊溫泉
第二日去淡水，夜晚返台北
第三日去 九份 夜市台北
第四，五日未定